Twitter 手足請多多使用 #香港 hastag

依家一入去 #香港 嘅 hashtag page 就會見到：

呢個問題 (對家用網軍洗版) 之前已經講過
雖然一睇佢哋嘅 like 數同 follower 數就知係 bot
但係試諗下一個台灣/日本人想知多啲香港
一入到個 hashtag page 見到全部都係對家文宣

所以大家 (尤其係知名人士) 記住
喺出有關香港嘅 tweet 時 要加 #香港 落去呀
同時都要同外國知名人士/政客 宣傳多用 #香港 hashtag
佢哋一個 tweet 隨時 10K like 足以洗走對家文宣

屌你老母開錯台

推 學到嘢 相信大部分Twitter手足主要用英文tweet 以後落埋中文hashtag

呢邊又推下先

呢個真 唔會諗到中文hashtag 樓主

啱啱search見出tweet嗰堆5毛/bot全部單位數followers 但啲tweet有大量like
明顯對家都攻緊Twitter戰線
除咗用埋中文hashtag Report fake user有冇用?

係早一兩個月有巴打發現在先

總之記得推介名人用 #香港 啦
佢哋一定洗得走啲網軍

見唔見到我張圖最頂
大家得閒冇嘢做可以逐個 report

不過呢啲網軍 post 實在太多
逐個 report 又晒時間
所以我哋叫多啲名人用 #香港 就好快可以洗走晒
例如 GPhone BB
唔使網軍 佢一出個 tweet 都已經成 K like 啦

有冇咩hashtag係長青？

push

順便又提提大家
已經有國際新聞及記者報左新城市單野！！！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
自己入去rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做